這些尊貴的香港議員聲稱香港有法治，你叫外國點幫你？

英國國會議員在71 時曾為抗爭者受審及議員被DQ ，求問英國外交部關注。外交部卻答覆香港有良好法治及司法獨立。正正就是這些尊貴的香港議員聲稱香港有法治，你叫外國點幫你？

現正呼籲法律界朋友聯絡我地，submit Written Evidence！清楚解釋現在香港法治的情況！多謝！

唔講法治，班大律邊有鐵票？

幫推

關鍵一票

無錯 根本冇法治
佢地只會同普通人冇分別
之後係武裝同權鬥

行政有個咁既專制獨裁政權 你法治可以守到幾耐
而家仲要釋法 個官要跟釋法條文去DQ議員
真正既司法獨立 都要行政, 立法獨立, 律政司有無尊重法庭裁決?
唔會濫用權力去要人加刑? 無法理依據就搵人大釋法 變相修改法例去打壓異己?

維穩政棍

公民黨晨早同777大和解
對佢有期望係咪on9

唔屌得架！尊貴議員唔屌得架！

點解

因爲佢哋身分尊貴，神聖不可侵犯！楊戇Q岳橋係爲民請命發聲代議士，唔能夠侮辱！

大佬人地律師黎 唔通賣橙既會話自己d 橙好撚難食唔好買咩